一諗起出年一月就可以cut nowTV，心情真係好番晒

1.睇波可以落馬會睇
馬會都唔播即係返朝九晚五嘅人唔啱睇；
2.Now TV新聞同Viu 新聞一樣，都唔知點解要俾錢睇Now TV新聞，睇立法會現場又可以睇港台，唔使靠Now TV個331
3.其餘頻道，mytvsupef同cable都有，訂NowTV簡直浪費錢

每個月慳番三四百蚊都咪話唔爽

要加錢先有得睇波